Symfony Project - SGWS Services
========================

Para crear el proyecto siga los siguientes pasos:

1) Conexión con la BD 

2) Generar Bases y Modelos

php symfony propel:build-model

php symfony propel:build-form

php symfony cc